好反感有Twitter啲香港人喺非洲人喺強國被歧視一事抽水

喺啲相關post，總係見到幾個香港人喺到抽水post埋啲標準文宣
我係香港人都覺得好投機取巧兼刻人憎

樓豬好耐無見 call定put

我西撚左35萬 比d tips黎 ok?